# Polytech - TP gitlab 

Le but de ce TP est de vous donner un aperçu des possibilités de Gitlab en terme de gestion de code et de gestion de projet.
Toutes les parties abordées dans le TP peuvent être retrouvées dans ce projet Gitlab que vous allez dupliquer et enrichir.

## Getting started

Vous trouverez ici les commandes à utiliser pendant la séance : 
[Commandes](home)

